陳凱琳父母聞抱孫笑咪咪

現年27歲的陳凱琳（Grace）有傳下月將會與今年48歲的鄭嘉穎結婚，最開心的當然是即將嫁女的陳爸爸，昨日下午2時許，Grace的父母及姊姊剛嘆完茶，返回九龍塘獨立屋寓所。
陳爸爸一馬當先，行在最前，當聽見記者講「恭喜！恭喜！」時，即刻笑容滿面。被問到囡囡Grace何時註冊結婚時，陳爸爸保持口密說：「我都唔知，未同我哋講呀！呢排少見（嘉穎）啲。」提到有傳陳爸爸好快抱孫時，陳爸爸最初扮聽不到，再三追問下，陳爸爸才笑說：「抱孫？我個女都未結婚。」而一直在旁的太太全程笑得合不攏嘴。問到禮金一事，陳爸爸即擰頭說：「我老婆開唔到聲，把聲沙咗。」另外，有傳Grace已經跟嘉穎同居，所以很少返屋企住，陳爸爸即代女兒澄清絕無其事，入屋前一家人亦很有禮貌地跟在場傳媒說再見。

Grace的父母與姊姊昨日一同回家，講到抱孫，陳父即笑笑口說個女未嫁。

有孫又點
同佢都冇血緣關係

生娘不及養娘大

點都似係帽

佢同佢細佬點都唔似一家人囉⋯⋯

大家姐都唔係咁嘅樣

呀姊姊個樣

個大家姐就似真係老豆生
佢兩個點睇都撈左外國基因，佢老豆咁睇得開真係好野

呢家人真係點睇都唔似住九龍塘過億獨立屋

生Mix bb

8份1南亞血統

但雞嫂話佢哋係親生爸媽

唔撚通當眾講
係呀 我老母水性楊花咩

似老豆
Dna唔駛check

咁似住邊呀？

大成21年

鄭生真係識食

好多有錢佬你都睇唔撚出啦傻仔

個家姐嫁左未

鄭生到21歲，雞嫂先出世
鄭生到33歲，雞嫂第二性徽先開始發育
鄭生到37歲，扑雞嫂先可以唔洗擔心坐監

個細路太過份啦 真係中東人黎

似未

呢家人唔渣車?成日都行 出黎同記者吹水

生個南亞孫出黎 都咪話唔過癮

博比人訪問